一張相概括港台日三地女性

[
]
香港個張
Credit:Yosimichi Iwhata

日本個大阪代表啲咩

同日本講佢地似大板人，佢地會自high

點解
大阪有咩特別

来るな=咪搞

唔係好明
日本人唔係唔鐘意大阪? 大阪即係話啲女粗魯?
危險又係點?
香港仲有格係COSPLAY, 完全唔明白

on9圖

樓主踩港等入五毛list

我諗啲中文係後尾有人自行加上去

Atari hazure yabai 係呢個情況下應該係代表緊日本飛標術語（有錯麻煩更正）

Atari大約=好 hazure=差 yabai=極差

作者既意思係
港女要遇到好既話要等奇跡

我覺得中文唔係後加
你睇下香港果張, ATARI咁高, 擺明預左留位寫溫柔
其他人加字嘅話通常係上面或者側邊加, 同埋會打橫寫唔會打直

係 你啱

我岩岩check左作者Facebook

成張圖既意思係日女=大多溫柔 台女=大多公主病
港女=大多極危險

至於點解有cosplayer 我諗係作者對香港女仔既印象？ 作者出身於夏威夷 母語係英文同Spanish
可能覺得香港女cosplayer既印象好差？
真係唔清楚

好認真
不過佢啲概念好似都幾道聽途說
見佢擺大阪同COSPLAYER都完全唔知想點
始終踩下港女又好可賺CLICK RATE
KOL都易做

神戶先係正

yabai 糟糕

大阪人聽到佢似京都人先有感覺 一般其他唔會有
大阪人自high其實好怪 不過大阪人冇東京咁拜金同粗魯